個人好抑鬱

返工冇野hehe哈哈
一放工個人就好唔開心

打下機又一日啦

食下煙

我都係😪不過諗諗下咩都有彎轉既😀又無咁灰

唔食煙

逼自己做運動/玩音樂

賭下波啦

6月開始冇玩過

早d訓啦師兄

點解香港會變成咁？黑白不分

學生捱打

唔好再諗啦，訓一教先啦

垃圾政權，垃圾政府，垃圾高官，垃圾克警 ...

休息下 叫下雞 打下機 做下gym

仆街政府

Kai蛇唔好咁
長期戰黎
賭下波分下心都好喇

等新賽季？等你帶領架

繼續扮開心

快啲睇返啲暖心野 好似71入立會一齊黎一齊走個啲仲有好多戰友係同一條路到，所以一個都不能少，我地要一齊捱過晨曦前既黑暗

我都好年輕 20頭
個陣重諗點解咁多人死
而家我開始明個種絕望

但係大家唔好灰心 訓醒再黎過
帶多d正面野比朋友

返工仲可以distract下，放左工就會亂諗，好心痛香港變成咁
近來太大衝擊了，巴打要好好照顧自己。知道個腦停唔到諗，個人開心唔到，但希望你知道，我地每一個都係你身邊，我地都明白你既灰你既無力感。。我地都有好多個好唔明白，落淚既晚上。。如果唔嫌棄既，我地一齊撐住大家，一齊抗爭落去

多謝巴打 keep住

27號出黎